我的民主女神

可能人地無acc 呢

純粹問下大家意見 唔係表白post

I know that feel bro
幫推

好人一生平安
祝你搵到

要搵到唔難 只不過唔知點開口
始終都算係陌生人

屌你敢勇反而唔敢抄牌

勇武係為人，為香港未來
抄牌係為自己，我好少諗自己啲嘢

er....

呢個夏天話俾你知 和平非必然 寧靜生活唔係實有

你成日遇到，姐係機會都唔細。相信好人有好報，你為得香港，總有一日會得到你既幸福。

佢單拖定同frd

唔好推

第一個post就溝女

分分鐘大公派黎cap圖

我知你係邊個,成個毒撚咁望實我
查實小妹有J的,你死心啦

有幾個frd同行

屌！我夠愛上咗個pepe護士啦

你就好似一套tvb劇咁 明明主題係講緊革命 你硬係要大半劇情都係講兒女私情

我絕對唔係去遊行為溝女果啲